蘋果搞咩呀？？

香港最受歡迎品牌
唔係親政府嫁咩？
幫人宣傳？又露底？

係人都知肥對健好大影響啦

重點可能喺想我哋睇個model

扮燒山fans嘅雲糞